Bonjour,

Marre de gerer vos options dans vos programmes voici une librairie qui va
resoudre tous vos problemes.

Pour utiliser la librairie "libopt" vous devez utiliser votre libft.

Pour tester l'exemple il vous suffit de faire un make dans le dossier du projet.
et ensuite d'executer le binaire ./exemple.

vous pouvez tester les utilisations suivantes:
  ./exemple -U arg0 arg1 arg2 arg3 arg4 -v arg5 -b arg6 arg7 -c arg8 -I arg9 arg10 arg11 arg12 -Lxm
  ./exemple -U arg0 arg1 arg2 arg3 arg4 -v arg5 -b -c arg8 -I arg9 arg10 -Lxm
  ./exemple -U arg0 arg1 arg2 arg3 arg4 -v arg5 -bLxm -c arg8
  ./exemple -U arg0 arg1 -c arg2 arg3 arg4 arg5

etudiez le main.c pour comprendre le fonctionnemt.

Lseguin.
